鬼會代你犯法，你會代鬼比人拉

走

走啊

【黑色警報】黑警記者會，1530開到1725都未完，提防聲東擊西！

走完明日繼續

[幫推]
一人一email, 香港警隊八宗罪!!

Copy and paste 啫, 又有幾難?

走!